究竟車仔麵有幾好食？

點解個個都偷走出黎食

係咪幾時變左香港著名美食我唔知？

由細到大都唔食呢啲下欄嘢，會畀屋企人鬧